# РКЦ 「Прогресс」
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/r/rkc_progress_logo1t.webp)](f/c/r/rkc_progress_logo1.webp)|<mail@samspace.ru>, +7(846)228-94-65, Fax +7(846)992-65-18;<br> *Россия, 443009, Россия, Самара, ул. Земеца, 18*<br> <http://www.samspace.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://en.wikipedia.org/wiki/Progress_Rocket_Space_Centre)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**АО 「РКЦ 「Прогресс」** — ведущее российское предприятие и один из лидеров мировой космической отрасли по разработке, производству и эксплуатации ракет‑носителей среднего класса. Ракеты‑носители, созданные на предприятии, используются для запуска пилотируемых и транспортных кораблей на Международную космическую станцию, а также запусков зарубежных полезных нагрузок. Благодаря высокому уровню надежности самарские ракеты‑носители получили признание на мировом уровне.

- **Ракеты‑носители в эксплуатации**
   - Ракета‑носитель 「Союз‑2」
   - Ракета‑носитель 「Союз‑2-1В」
   - Ракета‑носитель 「Союз‑СТ」
   - Ракета‑носитель 「Союз‑ФГ」
   - Ракета‑носитель 「Союз‑У」
- **Перспективные ракеты‑носители**
- **Бывшие в эксплуатации ракеты‑носители**
   - Ракеты‑носители семейства Р-7
   - Ракета‑носитель 「Молния」
   - Ракета‑носитель 「Союз」
   - Ракета‑носитель 「Восход」
   - Ракета‑носитель 「Восток」



## The End

end of file
